男仔肥定瘦受歡迎啲？

正評 肥
負評 瘦

靚仔受歡迎啲

唔怪得你咁受歡迎

慢咗啦

高

高你老母 收皮啦
我夠高啦 但係樣衰一樣冇用

高大靚仔受歡迎啲
認真答 瘦

有錢最受歡迎 無得輸

所以呢個無投票價值

高已經贏一半

肥加懵死症

慢受歡迎啲

發覺好多女仔都唔鍾意太瘦嘅男仔

大隻呢？

就算高大靚仔懵都係

我鍾意

香港有大隻到咁誇張咩

有錢

高大靚仔懵叫cute
肥懵就...

認真，少少瘦最好

高大半肥瘦